Интеграция с SetSale
=====================

Для интеграции системы партнера с системой конструирования интернет-магазинов SetSale используется API разработчика.

Стандартная интеграция (через третий сервер) происходит по следующей схеме:

```mermaid
graph LR
    A[Магазин на SetSale] -->|API SetSale| B(Сервер с приложением)
    B -->|API сервиса| C[Интегрируемый сервис]
    B -->|API SetSale| A
    C -->|API сервиса| B
```

Авторизация пользователя в приложении происходит по открытому [протоколу OAuth 2.0](https://oauth.net/2/).

**Посмотреть документацию к API для разработчика SetSale можно по следующей ссылке:** http://www.api.setsale.ru/

**Посмотреть приложение-пример (с реализованной авторизацией) можно в [этом репозитории](https://gitlab.com/setsale/example-app).**



Интеграция способа оплаты
=====================

Для добавления своего способа оплаты воспользуйтесь [соответствующим методом API](http://www.api.setsale.ru/#api-PaymentMethod-CreatePaymentMethod).

Если при оформлении заказа пользователь выберет ваш способ оплаты, то он будет отправлен на URL, указанный в "redirectUrl", с добавлением к нему двух параметров:
*  **shop_id** - идентификатор магазина в системе SetSale
*  **order_id** - идентификатор заказа в магазине

Используя эти параметры, [получите данные о заказе](http://www.api.setsale.ru/#api-Order-GetOrder). Сумма к оплате указана в параметре "amount".

После того как пользователь оплатит заказ, [измените его статус](http://www.api.setsale.ru/#api-Order-UpdateOrder).